其實流水係咪唔應該守呀

等夜晚啦,成個山頭咁大! 做乜都得啦!咁易落單
久守必失呀!
我地19年係進攻果隊呀!
唔係14年死守馬路果隊呀!!!!!!

諗清楚呀大家!
守到都死傷慘重

佢地依家要攻入去拉哂班學生
唔死守唔通舉手投降俾狗拉入警署輪姦？

比個方案黎啦

入得私人地方
下次上你門都得
係咪又唔守？

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

不被捕不受傷不流血
而家3樣都做緊
一定要入去救人

唔守任佢入hall搜？醒少少啦屌